宇宙第一大行搞咩？

三個月定存4.2厘最多十萬
係缺錢定缺客

巴打坐左幾耐？做左兩個月有多

要網上開 試過scan唔到個樣 垃圾app

邊間係宇宙第一大行?

我十萬有閪用咩

三個月有一千啦
可以加好多次大

工傷

樓主坐左幾耐，我下星期都定完攞返出黎

咁勁

諗諗下留返黎玩IPO算
今日隻康寧

有冇一千蚊息

正想問

工行？

成堆支那人比錢國企賺

人地㩒走中資d 錢
你地就入番錢入去

理撚得你班中學生

迎新優惠，
唔洗諗太多。

仲要有信用卡冇戶口都冇份玩

仲有邊間高息？